［無圖］曼谷市內驚現牛佬

走啦，我唔想搞大佢呀

走晒樣嘅喂

佢條眉其實幾有霸氣，不怒自威
可惜份人on9

走佬去到曼谷都俾人影到
好撚慘

屌你 柒撚咗咁多既

行為柒，冇得救

推